MTR 被停左, 公路有無人呀??????????????

唔好死火呀, 睇緊D 部車!!!!

城隧有無人

屯公暫時順，搵緊同伴睇下會唔會咁岩壞車
汀九都要塞

轉車站果頭塞就仆街喇

西隧口要人！！！！

出咗車

龍翔道好波，塞咗陣咋，唔夠呀

唔該快啲塞 我真係好唔想返工

有無司機死火要CALL 拖車
一千蚊
有D 保險包2次免費

東隧要人

入機場已經塞塞地

東隧藍田入口
紅隧紅磡入口

幫手塞呀！！

比平日更順, 條路少左好多車返工呀

有無司機死火要CALL 拖車 千零蚊 有D 保險包2次免費

茘景有事故 條線唔郁